# log-inspector
# Описание

Сервис сбора данных с ws:calidog - с данного вэбсокета получает наиболее свежие сертификаты.
Для каждого сертификата делает dns-резолвинг доменов, которые лежат в сертификате и отправляет событие dns-резолвинга в event-bus


